叫啲懶係好笑嘅人入嚟 講個笑話嚟睇下 我笑咗咪當你贏囉

試下

你好靚仔